點解以前啲AV興除晒衫但有條腰帶加啲didi dumdum嘢喺度fing下fing下

以前啲日本AV唔知點解好興除晒衫但有條腰帶加啲dd dumdum嘢喺度fing下fing下
通常都係gel晒甲又染晒髮嘅日本MK

本來見你句dididumdum好笑想正評你，但一諗到你無圖我又嬲到想負評，結果咩都無禁，我都係出返去先

屌你係咪傻左 沒圖都唔屌佢仲要出返去？ 入返黎放左個負評 負佢老尾沒圖先啦

我入嚟係屌鳩你個名

fingfing下搖搖下會覺得條女比人屌到搖搖欲墜咁 好丁d

AV女食得嗎

無圖討論？